[ 屯元天] 繼續黑衫，勿向惡勢力低頭

我都係住大西北既一人，聽日返工會同樣著黑色。

請同鄉唔好因為惡勢力，而怕左著黑衫。

大佬！成班兄弟比人打wo
係都叫人帶衫換啦

push